موناكو يبلغ ربع نهائي كأس فرنسا بفوز مثير على مارسيليا
 تأهل فريق موناكو إلى ربع نهائي كأس فرنسا لكرة القدم عقب فوزه الصعب والمثير على مضيفه مارسيليا في المباراة التي جمعتهما الأربعاء مارس آذار ضمن الدور الـ للمسابقة سان جيرمان يبلغ ربع نهائي كأس فرنسا وأحرز يوهان بيليه هدف موناكو الأول في الدقيقة قبل أن يدرك ديمتري باييه التعادل لأصحاب الأرض بحلول الدقيقة وأضاف كيليان مبابي الهدف الثاني لموناكو في الدقيقة إلا أن ريمي كابيلا سجل هدف التعادل لصالح مارسيليا عند الدقيقة لينتهي الوقت الأصلي من المباراة بالتعادل الإيجابي ويحتكم الفريقان إلى الشوطين الإضافيين ووضع بينجامين ميندي الضيوف في المقدمة من جديد في الدقيقة لكن كابيلا عاد ليحرز هدفه الشخصي الثاني والثالث لفريقه في الدقيقة قبل أن يسجل توماس ليمار هدف الفوز لموناكو في الدقيقة ليمنح فريقه بطاقة العبور إلى ربع نهائي كأس فرنسا  عمر بيكضاض